成日叫醫護罷工 你地自己罷左未？

你地自己都未撚罷 憑乜野係咁叫人罷？
8月5日 得30萬罷
其餘個百幾萬人？

你地與其叫人罷。唔該你地自己罷先

一齊罷 對抗政府